拜仁主席：如果丹比利罷訓真係巴塞搞鬼 我唔會再尊重巴塞

拜仁慕尼黑主席漢尼斯日前在接受采訪的時候，批評了多蒙特球星丹比利通過罷訓來謀求轉會的愚蠢行為。
在接受采訪的時候，漢尼斯說道：“球員不來參加訓練，這是最最低級的手段，而如果巴塞真的在這種行為背後扮演著什麼角色，那我對於這傢球會的尊重也就蕩然無存了。”
對於如果拜仁球員做出類似丹比利行為的後果，漢尼斯表示：“如果有球員敢干這種事，他每天收到的罰金將會是10萬歐。”
漢尼斯繼續說道：“如果多蒙特能夠通過轉會得到1.2、1.3或者1.5億轉會費，那多蒙特才是贏家，球員並不是，當然不能讓球員來主導轉會價格。”

連仁哥d手下都敢郁
巴塞真係得罪全歐洲

高層

算數喇拜仁

疤狗買左既話，拜狗仲點撚樣免簽啊

多仔D野關你撚事咩

爭住出黎做保長

隊隊都可以講,唯獨拜狗冇資格講

岩

保護自己球員好正常
咪抺黑ok?

今次唔扮好人 下次買多毛毛啲人點平多一千幾百呀

你估多蒙特奉旨要賣人比你拜狗咩

有撚資格出黎講人咩

漢尼斯:多毛毛唔好為錢賣比疤 要賣就賣比拜仁

now or never

五十步笑四十九步
拜狗

保護緊德甲咋

其實係拜仁目標咋

食屎啦拜仁

你唔年年拆人骨都偷笑啦保長

面皮厚到

成班盲反，拜仁今次做得好喎
多蒙特不嬲幫拜仁含到雪雪聲，而家有事大佬緊係要出聲

不嬲都係免簽

講到拜仁好清高咁

偽君子

怕人開左先例高價簽德甲兵，自己唔可以賤價買人，垃圾

嚴人寬己咪就係呢啲

疤狗真係閪隊黎

德甲保長

巴狗買左丹比利既話拜狗搵邊個頂2r

人唔笑狗都吠
等睇史浩克件新仔中場又完約過檔唔洗比錢

貓哭老鼠

講到保護自己聯賽球員都有錯咁

垃圾拜狗

well said

自己叫德甲多仔個堆 國師 hummels 利雲去拜就唔出聲

佢地又冇罷訓

乜院內仲有人會尊重疤嘅咩

唔俾國師踢歐聯決賽

拜仁

係保護兩年後我拜既球員

是但啦 巴狗依家犯眾憎

500步笑千步，

gotze
歐聯決賽

拜狗VS疤狗

大佬 搞自己青訓營 仲唔佛都有火

利申憎巴多過憎皇

但講真拜狗同祖記皇馬係買賣方面都fd底
唯獨係巴狗咁黑人憎

你老母做雞都算數啦

你老母就食屎

你老母潮吹緊牙